肥婆真係女人之中最撚古惑陰毒既品種

我敢話
所有肥婆都係偽君子 冇一個係無辜
佢地最撚興互讚返啲同類
：so slim~~~ 好靚呀你
我望一望隻腳 哇！咪玩啦！金華火腿黎架喎

對住啲瘦底就話
：瘦到咁一啲都唔好睇囉！
：你減肥呀？
：你咁瘦平時係咪唔食野架？
從而去形造人地好唔健康既形象

我建議全部肥婆都攞去打靶

無一個肥婆係無辜咖屌你老母！！！
十幾年黎無仔溝心理極不平衡
真係痴撚線

應該全民反肥婆！！！
用最鄙視既目光去望呢啲人型豬！！

無錯呀講緊你啦
Bmi 過26，27個啲呀
香港唔興人獸交咖

得啦得啦 我去減肥囉

睇死你班肥婆又係得把口
今日做左3下掌上壓未呀
人型豬！！！

我做開指上壓

個三個負皮既肥婆惱羞成怒又不敢言

指上壓空氣？
做完好去食肉啦
你班豬食少陣野都會死

你係咪畀肥婆輪姦過？

肥婆唔係食肉架！！
人地減肥打卡要食沙律架嘛

呢個真 全部肥婆都反社會人格 憤世嫉俗

冇肥婆出黎講返句？
平時唔係好鍾意暗串人架咩

肥佬呢

雞啄米

自己食多多又唔郁。

肥都係自私

通常都係 嚴人寬己

朋友中
屬肥的多數較和善
偏瘦反而小器丶心胸窄

凡事唔好睇表面
肥婆係有種親和力 好似好好人咁 不過唔聲唔聲喺後面捅你一刀
好撚古惑架

肥其實唔係問題
問題係啲肥婆既性格品行

食煙食駱駝
屌閪屌肥婆

肥婆個閪有鹹魚味
不了

認同
利申唔小心娶著個肥

好多肥婆/肥佬 都係老竇老母由細縱壞
見過啲老母自己勁撚肥 係咁質個女食野

我撐你！
啲肥婆成日以為自己好撚有market
屌你老未越減越撚肥
FB IG 啲相又P到瘦一瘦
屌你老未，成日都相留言串9佢地
叫佢地摺撚埋
人肥都算啦，大部分肥婆性格都黑人憎
自私自利，鐘意呃9人，又懶

肥婆都係姓死

好撚憎肥婆

推爆

肥婆個閪甩晒毛

認真
我班同學這有一個
日撚日係你背後講你壞話
同佢嘈叫佢講又扮可憐
講到自己乜嘢都講過
有證人仲打死唔認
面皮仲厚過佢啲脂肪

*就

已經肥，性格再唔掂就冇生存價值

你個名

沙律醬咋

肥婆呢種唔自檢 既畸型生物 根本唔應該存在

俾樓主篤撚正個笑穴笑到停唔撚到

唔好理

中大電郵王

@肥絲大隻

有朋友做過訂爐火化既工

佢話啲肥人拎去燒 會太大火燒壞個爐

bbq燒雞油 排 一樣道理 多油太好燒

仆街我第一次考車就係比個肥婆沖出黎搞到肥左

屌你老味好撚賤，但我喜歡

仲要比平時預多一個半個鐘時間 唔係燒唔完

絕對係，識幾個都好撚陰毒好撚攻心

啲肥婆真係好撚唔知醜好撚黑心
成日以為自己瘦咗會好靚，
屌你但你唔撚會減呢，
之後就不停喺人背後踩呢個女仔醜樣，踩嗰女仔肥，
自己成座山咁好意思咁講，痴柒線

全部要拎去分割

何止踩女，仲會踩埋仔

我地有大波！瘦閪冇！

到左四五十歲嘅老姑婆仲恐怖，小家小氣搞鳩你

屌佢老母 我天生胃口細食得少
Bmi得16 有時好想食多啲努力增肥
但食多少少係會想嘔
啲肥婆又以為曬命 話瘦到成副排骨好肉酸
根本係你自己心理不平衡 我撚有話自己好睇

你班鍵盤撚, 講就叻

啱啱係荃灣西比人推出車廂既肥婆入一入嚟唔該

我和議
環保撚真係想為地球做野唔該去做低啲肥婆

肥婆冇男人追
生活苦悶
特別鐘意講八卦
特別八婆咀賤臭格

仲成日批評人
醜字點寫啊

綜合泥講其實肥5係問題問題係性格

其實有啲靚女一樣好撚陰毒
不過人地靚所以大撚曬

樓主比人排擠？

肥婆連死左都咁撚麻煩
究竟有咩存在價值

啲肥婆好鐘意圍爐踩其他女仔架
但又唔照鏡睇下自己成身豬油
以為自己天仙咁

肥婆係好鍾意踩低你呢啲瘦底 去抬高自己
下次大大聲同佢講
我食幾多都唔肥架 你知唔知點增肥呀

比肥婆騎過呀

sorry 囉

你又知？

連登仔都有份
成日係到吹奏埋啲咩有肉地
又話屌骨
啲肥婆自己代入晒自己係有肉地

留名睇欣宜gif

以前細個有個好撚friend嘅小學同學 係肥婆嚟 最記得嗰陣放學一齊返咗我屋企玩 平時都玩到5,6點 嗰日3,4點佢無啦啦話要走 轉個頭我就見到我個錢甖啲錢無撚哂 我老母即刻打電話搵佢老豆 初初條肥婆唔肯認 然後我老母大鳩佢話會同學校講 條肥婆即刻笠水又喊又柒又話佢老豆老母長期唔喺屋企佢無錢用 所以先會唔小心拎咗啲錢 叫我老母唔好同學校講唔想自己喺學校無朋友 痴撚線

童年陰影 肥婆真係仆街嚟

啲肥婆依家隻住肉mon緊post

喱個真中學有個肥婆frd 對住佢就好自自然然講自己心事而佢又懶係知心姐姐咁款 結果有日喺人地口中聽到佢講我是非 從此之後對肥婆再無好感

相由身心

係肥影響心態定心態有問題導致肥

肥既女仔個個都係潛力股
我唔想減咋嘛

肥婆互讚真係好恐怖。

啲肥婆拎去燒啦 改造成新能量供應
應該可以解決能源短缺危機

遇過一個肥婆 自認神婆 有次一大班人lunch 佢就係大家面前9 up 話算到我無咩朋友 想我難堪咁諗起佢副咀臉都想嘔

肥先正
肥晒係波同屁股到

肥仔都係咁上下

最撚恐怖係又肥又柒重要覺得自己好掂嘅死肥婆 之後重要覺得全世界都欠左佢眾人都在妒忌我的美貌 這不是我的錯 是世界的錯咁撚樣

啲肥婆心地都好差

啱呀，我嗰班個死肥婆個陣只要係仔心事佢都主動去八，唔講俾佢聽佢就唔開心有次同佢返屋企，啲仔淨係問我返到未，條肥婆見到就話自己先係女仔點解冇男仔關心佢，仲好強調我係一個男仔，好驚啲仔俾我搶然後po埋ig限時話自己先係女仔我上次同佢講完我啲心事一嗌交就即刻同我鐘意既人講我點點點

以前中學讀到中史唐朝楊貴妃傾國傾城
當時個肥婆fd沾沾自喜
又講到時不與我咁
仲以為自己好靚
讀u大家都有人追啦你呢?

D肥婆好鍾意以己度人架..自己攻心計以為全世界都係咁

好gay

賤肉橫生
無人想屌呀

屌你老母我好撚記得當年中五畢業營比個肥婆老屈
果時夜晚要玩game，要搵工作人員hold game，咁即係冇得玩啦
咁我果組人就完全冇傾過，突然我就比個阿sir話點解我唔落去聽briefing，我都奇怪我自己都唔知咩事

跟手個肥婆就出聲話係囉明明大家傾好左，我傾你條仆街咩老屈人

個肥婆叫Wendy，記撚住你一世

一句講哂肥婆由出世到死都係浪費緊地球資源
應該分割去非洲比啲貧苦兒童食
起碼有少少貢獻

其實真係 仲要而家社會開始鼓吹肥婆
咩love yourself 咩love your body根本全部針對肥婆講
反而瘦嗰啲就不斷俾人狙擊

我係

出到黎做野發現大部份單身肥婆全部都好難頂

希望d肥婆圍爐批評其他男仔女仔時
會諗返呢個post

肥仔都一樣

不能同意更多

肥婆多數讚成強姦合法化

我讀中學果陣都遇過2個肥婆極品,
一個專偷人野, 一個就借錢唔還

23樓下都接受到
2627果啲係咪雙撲手黎

咁肥根本對身體唔好
唔好再鼓吹肥都可以肥得靚啦
你個健康狀況一啲都唔靚
不過10個肥婆有9個都仆街

合法化都無人屌啦

有冇點美極

仆你個街成班食飯一定係肥婆懶係方便大家咁爭住碌卡埋單儲分之後夾返$比佢自己食夾棍
實係儲埋儲埋拎去買肉食

中學俾肥婆暗戀 俾人笑足5年

係存在價值

笑撚死，以前有個肥婆fd，性格仆街唔講了，成日話自己減咗肥會靚因為佢老母都幾靚，但我心諗sorry其實你似你老豆

推啲肥閪落海會多左層油
生態災難嚟

捉埋班死TB開個集中營

唔係話歧視肥婆,但係我認識既4,5個每個性格都唔好

肥的定義係?

公司有個肥婆叫MANDY屌你老母 縮骨到呢

一個人貪心心地好得去邊？醜人不嬲多作怪

出黎社會咁耐，肥婆接觸既都係

有冇苦主成日俾肥婆視姦？

有d肥婆個胸好大㗎

真
忍唔住留言

即刻有曬減肥嘅動力

有4隻肥婆負評你！

拎去做火力發電啲源料ok? 唔好嘥子彈

美極

正常人想保持身體健康
唔計外貌
都會做下運動，節制下飲食
保持正常體重

肥婆就多數係好食懶飛
好食>>>貪心>>>偷呃拐騙
而懶>>返工返學>>縮骨卸膊

唔方好人

啲肥婆真係好L多野講

呢個係一個好值得研究既問題
有雞先定有蛋先

收嗲啦 諗下自己食左幾左肉
你地最撚黑人憎係唔識反省

瘦唔係一定係健康
係肥一定係唔健康

拿 你呢啲就值得學習既

stereotyping

岩
肥婆最中意就係以為自己好大市場
仲要唔認廢

肥婆真是痴能線，是香港先咁撚多痴線肥婆

屌你老母，肥婆快能d消失啦

夠有啲人瘦底大波添啦

燒肉喪奶 零食成日買

是撚但啦 又唔係重點

你係咪肥婆黎 咁撚戇鳩既

啲死肥婆冇一個係無辜㗎！

好多叫wendy既都係垃圾八婆黎 仲要係陰啲陰啲扮晒friend背後插你一刀個種 我身邊既雖然唔係肥婆 但都係小人一個

溝肥婆嘅正仆街

之前跟童軍去camping
有個肥婆行兩步就話攰無力行
之後逼人幫佢咩個背囊
屌 打開全部都係蝦條薯片
仲要果陣係夏天
佢陣臭汗味真係畢生難忘
屌佢老母

反肥婆行動開始

我見過既肥婆 有d真係好有自信 自信過食左自信豆沙包

好多肥婆老都叫Joyce

最憎肥婆